如果6月9號你仲選擇龜係屋企

咁你同我將會係最後一批香港人
我知道出黎可能都係徒勞無功
但都已經命懸一線
點解唔掙扎多一下？

唔出來嘅 唔配做香港人

你個下掙扎用來移民好過啦

我會選擇留係屋企打Fifa🤤

無錢移民 窮撚
所以更加要反抗

大家可以準備大量陰司紙 去到中聯辦 撒

推

97年司徒華出賣香港淪陷就無左啦

你唔死都無用呀八婆

預備出現